成班廢柴，少少凍就著晒羽絨

我而家就著住羊毛底衫出去笑鳩佢地
有無人一齊

短袖都得啦

咁熱仲着衫
有冇病？

天氣開始轉涼了

小心冷親呀

你唔好咁痴線

香港人Pussy

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。

零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！

Agger

仲開緊冷氣喎on9

渣ga